吃菜？吃驚！ 越南巨乳網紅教下廚 觀眾全失焦

吃菜？吃驚！ 越南巨乳網紅教下廚 觀眾全失焦

越南網紅武黃玉（見圖）穿著清涼、在YouTube頻道教人煮飯。（圖擷取自Võ Huỳnh Ngọc Phụng Youtube頻道）

2021/02/07 17:48
〔即時新聞／綜合報導〕越南網紅武黃玉（Pong Kyubi）身材姣好，向來以作風大膽、「大尺度」聞名，例如她在YouTube頻道推出教人做菜的影片，不僅上身只穿著肚兜，而且還是若隱若現的薄紗，引起許多議論。

據馬來西亞《中國報》報導，武黃玉在烹飪頻道中穿著清涼，影片內的「巨乳」呼之欲出，還有許多「邪惡的視角」，若隱影若現、又好像要露點，因此引發網友直呼「不知道是烹飪課，還是在玩JAV遊戲」。

網友看到影片後，網友留言說「每月支付網路費來觀看，這樣的影片真是物超所值」、「有沒有來這而不看烹飪」、「這道菜很好吃，但我不知道我是在看食物，還是因為衣服...」。

據知，武黃玉出席胡志明市會展中心舉行的「2019年越南車展」時，疑似因刻意穿幫「露點」的行動，引發許多人批評，還因此丟了工作。

Ban

完全無法注意在食物上

萬刀甲出動!

boom boom how much?

万刀甲可以收收皮先

膊頭橫過唔少港男

全身都假嫁
之前post過有啲相好樣衰

樓主

你以為流哂精既男人會care你假唔假

掛羊頭賣狗肉

平安

Bam

樓主，一路好走

有時覺得 港女 算係保守

至少唔會好似外國D 女仔咁, 公開賣個胸出來

Arresting

到時連登仔又一路打飛機一路話係雞㗎喇

肥妹粒的